連登啲gay佬越黎越猖狂

唯一清泉在此

再嘈插你屎眼

我先係清泉

做清泉首要條件要係處囉

ok

聖人都會破處

你sure你係清泉?

yes u